### Задание

Создайте роут "http:localhost:3000/produсts" в файле index.js, который будет
возвращать массив товаров (массив уже находится в файле index.js).

Создайте страницу index.html и отправьте с нее GET-запрос на созданный роут и выведите
полученный массив товаров.